MRT南北線繁忙時間全線延誤，額外交通時間20分鐘

詳情:

關我撚事咩新加坡

以為未來人貼MTR南北線 [wfc]
龜鐵啲垃圾名重要去九鐵化, MTRC化到SMRT化就好笑